Number of redacted names from 3.txt = 47
Redacted values = {'ray.alvarez@enron.com': 'ORG', '13:44:12 -0800 (PST': 'PERSON', 'Tariff': 'ORG', 'Enron': 'ORG', 'LMP': 'ORG', 'NETWORK': 'ORG', 'LDCs': 'ORG', 'Columbia p/l': 'ORG', 'the 209 Boards': 'ORG', 'Jim': 'PERSON', 'Sarah\nSent': 'PERSON', 'Walton': 'PERSON', 'Steve': 'PERSON', 'Michael': 'PERSON', 'Perrino': 'PERSON', 'Dave': 'PERSON', 'Luiz': 'PERSON', 'Hueter': 'PERSON', 'Barbara A.': 'PERSON', 'Landwehr': 'PERSON', 'Susan M.': 'PERSON', 'Hoatson': 'PERSON', 'Tom': 'PERSON', 'Nicolay': 'PERSON', 'Christi L.': 'PERSON', 'Steffes': 'PERSON', 'James D.': 'PERSON', 'Alvarez': 'PERSON', 'Ray': 'PERSON', 'Shelk': 'ORG', 'John\nCc:': 'PERSON', 'Robertson': 'PERSON', 'Linda': 'PERSON', 'Shapiro': 'PERSON', 'Richard\nSubject': 'PERSON', 'FERC': 'ORG', 'RTO Week': 'ORG', 'Rick': 'PERSON', 'RTO': 'ORG', 'Sarah': 'PERSON', 'RTO Week.doc <': 'ORG'}
Number of redacted dates from 3.txt = 6
Redacted values = ['29 Oct 2001', 'Monday, October 29, 2001 2:21', 'November 3', 'Saturday', 'the end of this week', 'last week']
Number of redacted phone numbers from 3.txt = 0
Redacted values = []
Number of redacted genders from 3.txt = 1
Redacted values = ['his']
Number of redacted address from 3.txt = 3
Redacted values = {'Texas': 'GPE', 'Novosel': 'GPE', 'Washington': 'GPE'}
Number of redacted names from 2.txt = 10
Redacted values = {'Paul Hennemeyer\nCc': 'PERSON', 'Rick': 'PERSON', 'Paul': 'PERSON', 'Melizza Evanson': 'PERSON', 'Tim Callahan': 'PERSON', 'Melizza': 'PERSON', 'Jo Ann': 'PERSON'}
Number of redacted dates from 2.txt = 1
Redacted values = ['29 Oct 2001']
Number of redacted phone numbers from 2.txt = 1
Redacted values = ['(713) 345-7855']
Number of redacted genders from 2.txt = 5
Redacted values = ['his', 'he', 'he', 'She', 'he']
Number of redacted address from 2.txt = 8
Redacted values = {'Mexico': 'GPE', 'UK': 'GPE', 'US': 'GPE'}
Number of redacted names from 1.txt = 8
Redacted values = {'Ken': 'PERSON', 'Enron': 'ORG', 'Bush': 'PERSON', 'Blair': 'PERSON', 'Queen': 'PERSON', 'Canterbury': 'ORG', 'Maureen Sampson': 'PERSON'}
Number of redacted dates from 1.txt = 3
Redacted values = ['11 September', '17 Oct 2001', '11 September']
Number of redacted phone numbers from 1.txt = 0
Redacted values = []
Number of redacted genders from 1.txt = 1
Redacted values = ['his']
Number of redacted address from 1.txt = 5
Redacted values = {'UK': 'GPE', 'Boston': 'GPE', 'Britain': 'GPE', 'the Statue of Liberty': 'FAC'}
